有無人幫襯過科美電腦?

由細到大都唔多識電腦 最近女朋友部電腦壞左想買過部比佢 但又怕響黃金比人劏

咁岩上網搵見到呢間好似好好咁 想問下有無ching試過幫襯 評價如何 ？

去連鎖店啦 天才

黃金去呢間 centralfield，大型鋪，個個fd都呢度砌
網上就MECHCalvin Computer 麥加文電腦。YouTube有佢啲砌機教學片，唔錯

上網咪t記法奧
落場 正都/中央田 ?